唉，食檸檬，好酸

有冇人明

食開

明啊